小弟卜得一卦, 財爺出年有機

謹立此存照, 建議財爺盡早建立助選團

win 推
lose 潛
玩晒啦

選左喇?

財爺=美國撚。

赤化同文化入浸無咁勁，但都唔係好事